身邊總有條件唔錯嘅女人，為嫁而嫁

身邊總有條件唔錯嘅女人，為嫁而嫁

識得有個小學老師，學歷高，收入高，樣貌唔錯，身材唔錯，但一到三十就發撚晒癲，成日擔心自己嫁唔去，成日擔心自己過左生仔黃金時間，最後求鳩其嫁左條條件差佢好多，收入少佢2/3嘅廢柴。佢堅稱好撚愛條廢柴，但明眼人一睇就知唔撚係，唔係話歧視學歷低收入低嘅男人，但兩個人明顯溝通都吃力，因為個女人講啲嘢，個男人好多都唔撚明或者唔撚知點樣回應，真心覺得為嫁而嫁嘅女人好撚可悲

到時離婚收場仲衰過未嫁

三十都冇仔
通常性格有問題

又唔係你要同條仔過 你理得人姐
話唔定條女就係想要個無咁醒 唔會偷食

生活圈子太窄

no photo?

咪撚on9 啦 ，條女係咁樣靚身材正，俾人厄都厄撚左去啦，洗撚守空房，30 歲都仲孤單一人，九成性格缺陷，身體缺陷，仲要係香港 ，西可以當八達通嘟

肯定港女

點解可以咁多人先入為主

為什麼小學老師不選擇你，而選擇他人呢？
你條件比他差？

有條件既好男人晨早比人mark實晒啦。或者係playboy

唔係咁講呀巴打

真係好多三十路獨守空房
返工剩係得女人
叫佢去地盤識咩人
Speed dating 唔係嗰嗰可以放低成見去
仲未提怕醜要面冇話題唔識相處呢？

所以一識到啲正正常常 白白淨冇性病就拿拿聲上

利申：差唔多三十路 唔靚仔 但都收過幾次明示暗示

有條件既好女人晨早比人實晒啦。或者係player

通常係後生恃住自己有料咪慢慢揀 慢慢試同慢慢玩 過多幾年先驚覺錯過左黃金時間

如果你過咗25歲仲單身又唔做運動，身型好快變36 36 36！

呢個POST酸味濃

係呢個post睇到好多連登傻仔毒撚根本就唔知呢樣野係咩一回事
一明係度屌咩 女人可以拎個西當八達通

有女仔frd係咁 3x歲
做朋友覺得有啲心痛 唔知點幫佢

葡萄？

樓主係咪講緊自己老婆？

我求下你講啦
打救下啲毒撚嗱
冇你講唔得㗎
求下你啦再世耶穌

希望你現實同你係連登講嘅嘢開嘅post係一樣

咁你講得未吖
你唔講我會死㗎
你忍唔忍心吖
求下你講嗱
當施捨下嗱
求下你嗱

你個frd